人妻驚見丈夫與年輕女人同遊合照 怒斬「偷食夫」後始知點錯相

兩夫妻相處講求信任，日前墨西哥一名妻子因吃醋刺傷丈夫。墨西哥人妻Leonora日前偷看丈夫Juan手機，發現丈夫手機有數張與年輕女人同遊的合照，以為他出軌，憤而用刀刺傷丈夫。

事件發生在本月22日，丈夫Juan被刺傷之後，試圖奪去Leonora手上的刀，並向她解釋手機中的相片是兩人昔日的合照。Juan指兩人拍拖同遊的照片是以菲林拍攝，近日他將相片數碼化並儲存在手機內，方便翻看。Leonora在相中看到年輕貌美的女子，並不是第三者，而是多年前的自己。

事發時鄰居聽到慘叫聲，於是幫忙報警。Juan身上有多處刀傷，Leonora因傷人被當地警方拘捕。

圖？

女人真係痴撚線

即係男冇咩點變
女就老左好多

傻閪

真正既昨天的我打敗今天的我

連自己都認唔到

其實呢d case成日有

女人

應該走樣得好緊要，連自己都認唔到

女人走身型真係好煩
屌唔落 又變做肥閪性格 離婚又煩